連登記者會 正式開始!

11點直播首場民間記者會

要睇!!!!

真.反映我地意見

推

有LINK了

幫推OK?

大家一齊睇

連登仔好型

一分鐘後開始!

開緊會

文字直播唔該

推呀

描撚準備
條撚準備!!!!!

gogogo

試下

push

利伸都係番工狗

PUSH

會唔會考慮下次改16:00，同popo打對台？

仲未有嘅

立場有了

愛撐連登仔！

早佢半個鐘就夠

好撚型

團結起來好可怕

認真冇諗過連登可以走到呢步

求文字直播!!

推~~

要支持

係咪應該集中一個post推? 出面有幾個

推！

連登歷史新一頁﹗

大家可以推其他大POST

pish

入哂咪呀

咁樣同大台有咩分別？

佢代表曬全部人？

乜水呀

G持

佢地有話過唔代表曬所有人盡做姐

各有各做啦 唔好屌

咁請建議合理人選
無嘅係咪要開個200萬人記者會
我都驚呢3個巴絲打亂講野
但未去到一嚟即屌囉屌你

屌你 第一句收你皮啦
佢地已經表明唔係大台
有本事 你咪出黎講
食花生 都唔好太過份
利申 我都係花生友

應該係香港人記者會，唔應該用連登做名

Push 下次可以用con call形式
保護大家

feel到講嘢嗰個都好緊張
但係已經好勁！！！
唔可以俾每日記招單方面洗人腦！！

手足好波！

下次加入播片環節，理順被斷章取義的謠傳

加油

佢代表唔到你你咪去開返個囉

now直播，好感動

屌你呀? 你都可以開架

啲人未睇就屌人大台
下次換下人講囉，咁無大台啦掛，純粹將連登既咁多位既意見讀出黎

條友分化狗黎
唔洗理

睇緊 巴打好波

建議連登開集中post
幫手整片，證據，文宣
搞記者會一定要字字珠璣
片，相，街坊反應，先會入到屋
得字好輸蝕
另外太多人只係睇Tvb
要搞固定十八區電視放映

幫大家STATE番FACT咁先係好嘅PRESS CON

屌到佢收皮
團結成班巴絲

代表唔到著名五毛好正常

真係講得幾好 等緊Q&A

第一次 唔緊要 之後再一步步改善

好型

人地講左唔代表啦，支那狗！

係，支持！

講得幾好

各位手足琴日辛苦曬
係時候比勇武休息一下 我地和你飛又出黎啦
搞掂晒今日唔該大家同我入嚟睇一睇8月9號可以點樣令到國際社會更加了解我哋嘅活動
亦都係令大眾民心所向既重要一步
因為真係好重要
特別係而家冇乜人知八月九和你飛
唔該大家幫手推一推
八月九號 機場見!
[人手置頂]搞掂好今日唔該即刻同我入嚟睇嚟緊8月9號可以做啲乜 我哋唔可以再輸 唔好再打飛機 好緊要!!!!!!

睇緊 做得好！！

support

有手語真係無撚敵好感動

民間記者會 非 連登記者會

好波

叻仔/女仲有手語翻譯

block 9 佢啦 你就真係乜水喇

邊撚個嘈果d可以自己上去,一定比你講

邊撚野連登呀屌你
冇大台呀

聽完好感動
好多謝呢幾位巴絲打

連登仔女好勁呀!!!!!

唔撚好又小組討論呀屌

收集示威者意見就夠

佢哋三個能夠代表我

政府都無，我地有。

啲英文好好J～

咁你想點？100萬人一齊出嚟搞記者會好唔好？
識唔識分工合作？依家佢出嚟同政府辯論？
定係指揮？

psuh

屌係咪冇睇一開頭講左唔係大台

估唔到連登可以達到咁嘅高度

撐
始終第1次對傳媒,加油

連登都係大台？

咁個POST個標題做乜撚呀

真心想知 標題有咩問題？

民間記者會有手語翻譯，好感動!!

出個名做乜撚
你咁講民陣都唔撚係大台啦

信任手足

cctvb 真係唔撚黎

立場條題都係咁咁你想點?

佢地完咗到我地

民陣今次運動真係唔係大台
比起以前 佢地今次真係好勁

個位拿得好好!!

準確反應事實!

正！！！

連登仔女有才

推到周街都知呀

黎左啦 痴左野係個logo 上面

睇到了

今次有咪

人地正式個名係民間記者會

都係時候要反擊下啦
日日聽班狗汪汪汪叫

咩連登記者會呀
係 BKx香討聯合記者會呀

出香討bk嘛

有咩方法可以令記者會更加多傳媒播

會唔會有一日本地同外國記者只去民間記者會 唔去政府錄音機播放會

建議盡量發佈

事實真相

以正視聽

呢個係我地終極文宣上世界既地方
例如:

高空無警示開槍射頭
警犬失控
警犬棍打頭部但又不拘捕代表發洩行為
女士被捕被扯低內褲
等等等等

主力print 相出嚟

另外每日重申五大訴求, 日日都講, 講到入哂屋

相信咁樣, 就冇需要擔心自己被代表

大家要好好運用巴打既記者會
不停將記者會share出去
Cover返政府狗隊啲垃圾記會
就可以將抗爭既熱度keep住

無代表連登wor
唔好亂key

我知之前聯絡左好多唔同媒體
我反而想知有冇人整合今次出席既媒體既list

第一次搞 如果愈多媒體 愈多香港人關注愈好
呢d真係貼地香港人既心聲 唔係連八達通都要人教點用既賣港廢物既人肉錄音機記者會

諗呢條橋既人好勁 唔知係咪劉細良

咁咪錯囉 代表市民 示威者 講乜撚野叫連登記者會
咪撚HIGH上腦啦

上面有人指正左

超級感動！

好勁逐點回應林鄭記招，屯地波既經濟牌比我方軍逐點擊破

好似唔係劉細良，而係一個連登巴打

pushhh

又神化劉細良

咪係 成班on9仔出連登個名high上腦

立場記者見到改返個標題啦

blur様la

巴打好波！啲英文仲好過啲所謂高官

你認頭小心比人拉呀

Q&A

問下都神化？

[文宣請入]呢個星期我地要做嘅事

好撚勁 唔洗俾政府牽住個鼻走

記者都俾機會你解釋"光復香港 時代革命"
點解唔講返之前個解釋??

香港人 加油

有內容過政府記者會好多，長攪一定聚到好多市民聽、討論。

絲打答得好好

好榮幸可以有你地代表我本人

請強調"獨立調查"既定義,並唔係根據「調查委員會條例」而成立, 因為「調查委員會條例」係講緊777同行政會議委任人做

好明顯而家成個政權都冇人信
"獨立" 我覺得係要一D有公信力既人, 甚至有國際地位既人去做, 如果佢話成立個獨立調查委員會但全部都係親中既, 咁我地到時先黎反對,政府又有口實帶動民意話我地玩野

呢條有彈弓。點答都兩邊不是人，而家好大體，唔同人唔同睇法再強調冇大台

認同

問埋邊間傳媒機構比較好啲啊

無錯 始終唔可以代表全部人

後面個呀叔影乜鳩

今朝先諗住提意佢地做，點知已經做咗，高效👍🏻
為香港人感到驕傲

就算唔想代表抗爭者解釋 都要講唔可以比林鄭亂扣帽子 今次運動係主要係五大訴求 而家咁樣講比人揣測仲多

英文差啲

呢條有啲難答

需要英文巴絲黎緊幫手

不如比個咪d記者啦 聽唔到D問題
BTW, 絲打答得好好

好感動呢條咁難答都答得咁好

咁你自己咪又開返個囉

係民間記者會，唔係連登，唔要大台...
只係代表民間既聲音，唔好再灌入連登既名義，好危險

誠意100分，真心答。

市民自發講得好

推 俾更多人上去發表意見！

精采

型呀

同時/後佢半個鐘都得，重可以反擊佢

係民間

少少建議︰唔好以反問方式答問題
因為咁樣會留太多空間俾人解讀，而且亦顯示到自己係無答案咁

唔好話連登啦 又嚟捧大台
民間團體呀

係 唔好意思

絲打好聰明同答得好好

有冇總結？未得閒睇

有自己話語權 好過比某啲KOL指揮

但句句都話自己唔係大台，之後乜都答唔到，內容會有點空洞

絲打好型

第一次來講真係好撚勁
冇緊張冇怯場

如果每日唔同人開記招對打會唔會比較好

係

樣樣都答唔到點搞呀

Push

仲唔問對林鄭請假有咩睇法

我覺得答得幾好你冇一個答案係可以include到所有人

唔係大台係ok, 但要強調資料係由前綫示威者提供，整合後向公眾發佈
而家就咁答唔係大台好易令人覺得係幾個無關既人出黎9up

Bump

巴絲俾記者屌冇正面回應問題

民間嘅聲音點樣可以交比你哋表達，居然冇答案？？

屌有背後記者話俾得一個答唔俾佢答
同政府無分別
年輕人黎咋 第一次搞
算係咁啦 邊間吖

琴日先決定要開記招，不如你又講下有咩方法？

唔撚夠膽屌鳩黑警同班官

平心而論 自發黎講真係算係咁
只係最尾處理手法有D差
如果真係答唔到既可以試下回應
「我地唔能夠代表其他人回答，我地會寫低問題係之後既記者會當中回應」
或者
「我可以試下用以個人既身份同理解去回答你既問題，XXXXXXXXX之類」
一邊屌政府唔鐘意就唔答，自己又係呢D問題上面處理得唔好
會令到件事唔好睇

可能班記者心唸
你冇野講不如係youtube宣佈成立左先、有野講先開記者會

Help push po plz

唔係叫你一定要答到問題，記者係想比個機會你地去展示下你地既組織能力
呢個問題只要將你諗到既方法拎出黎回答已經夠啦
例如: 會係唔同既 facebook page / 討論區 開 PO / 直接係街站 收集問題同意見 之類
記者想知你地諗到去邊一步，如果答到既話，佢地仲可以會係稿入面寫出黎
令到我地接觸到更加多唔同層面

第一次搞都算係咁啦下話

試下唔戴口罩？

小小建議
下次準備幕後軍師隊事前討論幾十條記者會問既問題
特別有個別好尖銳同搞事性質
Chow你地既漏洞

個人意見：
今次睇落似發佈會多過記者會
唔好搞混兩個概念
Btw 巴絲加油💪

你上去囉

另外、最好保留個別同路人記者既私人聯絡方法討論吸收經驗

我明佢地唔想搶大台，所以答得好小心
但係不停重覆自己唔係大台，所以唔可以代表所有人，所以答唔到
其實個記者會會顯得空洞

exactly

聽到現場記者屌番問問題果個
可能係紅媒

唔理你幾時決定要開，行得出嚟就預咗呢啲問題一定有人問，如果咁答即係代表準備不足，其實搞到咁係咪仲有人信背後冇人

利君雅

記者會對像係公眾呀，你估係講比自己友聽咩，形象工程點都要做。你代入公眾角度諗下先啦

遲過佢地好啲 順手反駁佢地

民間記者會

做得好好，絕對支持！

佢問到點解唔係網上公布就算，要開記招

答得超好

至於最尾果個問題。
玉石俱焚，唔係個運動既核心主意
玉石俱焚，係林奠昨日攞出黎講，叫記者問番係邊度睇到呢個主張

我地係5大訴求